除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

黑警可恥，學生無罪

Push

poly city 呢d 趁勢 去申請
多幾間申請效果大好多

要所有大學 大專都要申請

香港人 戰鬥

明明黑警唔撚入得私人地方
做乜撚野要申請？
即係依家唔申請變相依家可以任入私人地方？

戒緊嚴

push

推

推到咁多位學界份子都知道

G持

院舍

下一步就所有屋苑

香港人 加油，反抗，報仇！！

快

申請咗咪又係照入

呢個唔係理由唔申請

咁之前黑警申請果d禁制令都係原先法例禁止

推到比所有人知

申請原因
警察違反基本法第29條 - 執法者係唔可以喺冇搜查令下進入私人處所 （包括非住所- 詳情請看CACV97&107/2015案例第120段）
根據基本法第8條 乜嘢公安條例與基本法相抵觸將會無效
所以警察話佢哋根據公安條例入得校園 唔係私人地方 係廢話 甚至違反憲法 違反基本法

港大、城大、理大呢幾間比狗打過嘅都應該快 d 搵學生會去申請
屋苑方面，廣明苑業主立案法團都可以去申請
只要開咗個頭，其他相關團體就會跟風做嘢

推 其他學校快申請

救浸大

浸大失守

快推 唔好比浸大失守

共產黨話基本法最撚大架嘛
只要中大一有禁制令 其他學校、商場、屋苑都申請得